Professor PowPow 一段片3分鐘, 可以有1分鐘係廣告

計埋前言同最後叫人訂閱
得1.5分鐘係內容

呢樣先係最勁既相市傳說

呢條pow
點解可以自稱Professor？
我睇下國家地理雜誌唔撚好？
每次 佢d鳩片都不感興趣

YOUTUBE獨大
越黎越垃圾

想沖涼果陣睇下
屌得1.5分鐘係內容, 次次都話下集講
哂鳩我時間

仲有無邊個channel 講呢d 好睇

嗰1.5分鐘高汁過人地30分鐘就得

唔係掛 邊忽高汁

睇何蛇仲好

所以只睇老高

佢啲片次次都係講埋啲一google就係人都搵到既野

跟何蛇學到好多野
日日出片又勤力

到底係香港D youytuber垃圾
定係班觀眾垃圾

近排好似有個咩曉咸哥好多view下

香港最紅果d 都係淘寶開箱 再唔係就睇女人打機

成口懶音
好意思自稱 professor

聽到耳仔都痛埋

謙虛啲好

好似仲有出書

唱歌又好聽，又學到football theory

唔係掛

好在香港自稱 professor唔係罪咋

佢鳩吹段金幾兩分鐘內容content farm ge片有幾十萬訂
佢最易賺

太多傻仔教練, 要比何蛇指點下

佢係咪藍

黃, 睇ig

佢Google左=做左調查

彈狗都有睇

老高與小茉，內容詳細得嚟又唔會悶

外國大把更垃圾嘅呃飯食

有睇, 但近期d 題目開始唔吸引

最吸引人嘅題目都講晒咁濟

睇佢撚蕭敬滕班友幾好笑

何蛇幾時教巴菜

係，收到wind，費sir退休都係唔想被何蛇屌

何蛇回應過
話自己英文差所以去唔到歐洲做領隊

即係暗示自己可以

屌，口音成個弱智仔讀書咁喎，Google講野都好聽過佢

老高當估仔聽吓算啦

支那語一聽就想嘔

pow pow 連故仔level 都無

如果鍾意懸案之類，
Hi A Day，台灣人開，講韓國怪談
X調查，中國人開，不過繁體字

事實同調查為主，唔會整色整水

不推文唔該
我唔想上熱門

powpow而家冇睇唔熟

以前啲片都ok嘅

X調查高質

有女仔開

得閒睇下先

X調查 都有睇
港產呢個真係垃撚圾

我pow你老母

逃離唔到魔咒，出完書就少人氣
佢個副channel啲片都麻麻，唔係原創，左剪右剪

但佢主要view係黎自港台

個結局就係我根本唔知係唔係都市傳說！

完

其實純粹係大家唔鐘意香港youtuber

試列舉出連登仔鐘意而又冇人屌既youtuber

好耐冇睇開頭真係吸引嘅

外國嗰啲都幾高質
Eg Lemmino, Nexpo, ScareTheater, blameitonjorge etc

海森堡Heisengberg

佢剪黎剪去都係同果堆素材

幫支那人賺錢
同食M記有乜分別

有無字幕架
英文真係聽唔明

x調查
高下立見
Powpow依啲一睇就知發錢寒但又唔肯做功課
開個topic叫講左咁我洗撚睇你咩

所以咪仆街

啱啱見到lemmino有得較中文字幕

好thanks

一聽北佬講野就想嘔啦
仲話好睇
衰過飲喜茶
支那仔

邊撚個

老高都係睇佢老婆姐

迷離公路
當故仔聽

以前就係，而家直頭無睇佢啲片
佢初期啲片高質過老高啲片，果時睇佢都唔睇老高

台灣口音還好
支那口音真係好粗魯好難聽

特登去聽左一條片
佢啲懶音勁撚到 句句都有懶音咁濟
講嘢又讀稿咁一粒粒字咁彈出黎
聽埋把聲都幾肯定佢真人係個講嘢1999嘅大毒撚
不過香港youtuber不嬲垃圾

佢老婆邊撚到正呀

其實有無人識佢真人
佢撈咩

咪係BBC果啲都大把紀錄片睇
使撚睇條鄉音仔

其實係咪咁好揾
~300k per video
大約$3000一條
一個4條都係12000
計埋廣告都係20000...

老高 +1

佢把聲chok到 好做作 又講得慢 所以實情係得一分鐘內容

你講緊咩

唔怪得咁求其

睇過一段仔 啲語調好撚難聽

01檔案
有粵語/國語

Youtuber 分紅

以前有睇開, 都市傳說. 解迷. . 廣告可以飛走佢 .

同香港01 有無關係先

賺三千一條片咁多

唔係我馬後砲
條友根本就無料
咬字又唔清
佢岩岩玩youtube我睇過一兩條片
聽到佢把聲就無再睇

支那陰道有乜好睇
為女睇
同公園D阿叔有乜分別

Btw 你咩電話可以沖涼睇

差不多啦 暗網仔都做到全職你就知

iphone x

iphone 4開始我已經咁做
無壞過

卷舌音一聽就頂唔順
睇支那人YOUTUBER個班一定飲喜茶飲到唔正常

Iphone 4
Cls 企缸？

佢d片質素係有d下降 以前好睇d

佢好放心因為一定有智障開佢片睇
家門不幸

佢把聲真係勁難聽

叫prof. powpow google下囉

搵兩個掛毛巾果啲野，浪住係上面睇
高我個頭少少， 最多淺水，唔會直射

HiADay真係有做齊fc
不過唔係全字幕

X調查個肥仔拍得幾好 d口音又唔重
係有時唔知佢個樣想點

仲有個叫Wayne調查 都係中國人開不過繁體字 佢個形式好似拍緊劇咁
但就偏多水份 有d內容似係為左views數鳩up

仲有個叫腦洞烏托邦 都係水份多但好多內容 差不多一日一片

「根據我既調查，
發現01檔案係由一個youtuber 所經營，
仲有網民質疑係同香港01 係有關係架。

究竟呢個相市傳說既真相係點樣架呢，
下一集， 我會繼續同大家講解。」

明顯低質左 感覺上似吊命甘

呢個垃圾到不行喎
首先已經唔知佢d口音想點 又唔係中國又唔係台灣又唔係馬拉
奇撚怪怪咁
仲要每次個收尾勁撚突然 好odd

佢之前啲片其實ok 不過依家啲片真係差左好多就咁一張假嘅相加一個唔出名、網上啲人老作嘅都市傳說都要強行分上下兩集，然後一集有三分一都係廣告

以前鐘意睇佢deep web啲野，而家完全唔掂，片長愈黎愈短，冇心做不如唔好做

佢早期果陣就有睇
啲內容差唔多都係自己search都有 一啲都唔深入
冇乜個人見解
都算
仲要啲怪異野俾佢講到毫無氣氛
以為將BGM較大啲就係

有冇d講香港都市傳說既channel?

老高照讀啲content farm咋啵
一google就有

追po 有人分 享

暗網仔本身都有啲家底啦
佢海外留學回流返嚟㗎

大家好
我係professor pow pow

佢自己話youtube收入供養到佢日常生活架on9仔

係多垃圾啫
唔代表無高汁 youtuber

熊仔頭

愈來愈垃圾

大家好 我是willllllll

想你省番d水

當你屋企有錢 有樓比你住唔洗你比租水電煤家用
淨係自己日常生活用 都已經差好遠啦

佢自己仲係加拿大住緊弱智就死撚開啦

主要睇Kaying BB

我又要專登禁去揀其他片

唔係掛 content farm嘢黎咋wor
內容冇科學求證
內容有幾多成係真確？ 真係當故事聽下好
唔係吹奏powpow 起碼有破解到個都市傳說既真偽

大陸口音好up耳

算咬字清晰 同埋個節奏捉好好嫁啦
台灣youtuber唔覺有

海森堡香港人嚟

普通話唔好就講返廣東話啦...
最大問題係個收尾好odd

香港人最叻就係睇唔起自己人 到冇晒本土野先嚟後悔

同佢做個垃圾channel有咩關係

佢淨係識揸住一啲知識之後9up，完全係講故事，冇學術文章或者證據support

三更研考所

傑斯特

我覺得呢兩個高質有繁體字幕仲係台灣人

佢有花時間做資料research 㗎喎，fact check 啲所謂嘅都市傳說同埋暗網故事，只不過啲片真係太短，成日講到一半就話下一集

利申：我睇晒佢所有嘅片

睇開X調查同Wayne調查
X調查主要講懸案，Wayne主要講破解左嘅案件

thanks

訂閱ed

暗網仔

魚波 電單車知識型youtuber
我唔識揸車亦無興趣揸車
但都覺得佢啲vlog拍得幾好睇
佢仲要係自己拍自己剪都有一定水準

讀content farm

冇睇條垃圾好耐 5分鐘講完既片都可以分上下 再加一半係廣告廢話 啲都市傳說開始講啲9唔搭8 冇撚聽過 睇相就知假既低質內容 唔露樣純粹講野仲夠膽咁驚懶音 on9小學雞先比views佢賺

Powpow 想keep住出片，但係冇咁多題材，就拖長嚟講，咁質素就下滑
其實呢類片真係貴精不貴多

之前連登講個恐怖廣告 佢一日出片講真相
721 831真相又唔見佢講

最緊要係黃
因為佢讀戲劇 所以佢啲片有戲劇成份

咪玩啦Ching
你睇其他人介紹啲channel先
咁叫做左research既咁依啲片真係唔啱佢做啦

有咩其他介紹，等我睇睇

不如你推介有邊啲高質架啦
定係你睇開果啲youtuber 先比人笑柒喳
bob 叔果啲又唔見好多人反？

係，我覺得唔需要勉強keep住出，要重質不重量

聽過“老高填坑團” 你就知老高真係得啖笑
聽老吳 alien 仲好

煮藝同鬼故又冇得比較既，相反你討論下黃店難食係咪應該照食仲有討論空間

沖涼得果2 3個字睇乜尻
我平時都覺得youtube無乜好睇
主要睇動畫/電影居多

想問吓有冇人睇過暗網仔

10-15min youtube 好多啦岩岩好

x調查
利申打手

好的

都唔同
人地係講奇怪野 deep web

x 調查係講案件

仲垃圾條女成個花瓶咁

屌你啦
3分鐘既片
一開頭賣成分鐘nordvpn 廣告
我睇都市傳說定睇廣告啊

Professor powpow其實唔差
真係有做research
會去破解d假既傳聞
唔會將d假既野講到係真
另一方面話老高高質既人
一定係純聽故仔既人
娛樂性黎講一定係老高好d
但老高經常講一d偽科學
而且仲會講1d證實左唔係既野
簡單d講
其實佢只係一條吹水佬
內容好多時都唔係事實
初頭我都會睇老高
但愈睇得多
就發現佢好多野都係流料
依家已經無睇
鍾意聽故仔既睇老高囉
但聽完唔好當真
鍾意真相既就睇professor powpow

係咁嫁啦
youtuber已經係比好多國家認證為有收入人士.......
都事實上係用黎賺錢

你要純睇野上返D WIKI算啦

youtube係有youtuber呢件事個陣已經變左質

太詳盡太複雜又話悶，簡潔又話顯淺19

你打殺人事件已經一大堆高質

YOUTUBE剩係睇老燒
其他垃圾睇都唔睇

一直都覺得佢好撚廢 係兒登仔成日吹捧

上左

你呢啲真係終極鬥黃

當年連登吹奏powpow>恐懼鳥,話恐懼鳥講deepweb係content farm,但事實係恐懼鳥文筆好過powpow,而且已經轉型講邪教,犯罪心理,有自己一套見解,相反powpow出果本書講孟德拉效應,d圖根本完全照抄網上資料,咁的垃圾內容都出到書,恐懼鳥又夠黃,但連登仔就睇埋d垃圾powpow

最近睇本書叫fact check 都市傳說真相,人地呢d先叫破解真相,powpow果d 3分鐘google課仔就妖皮啦

喬伊講懸案
真係想睇宇宙野睇英文罷啦
Kurzgesagt就超高質

X調查痴撚線高質到傻

你好我係⋯今日講⋯⋯⋯⋯2分鐘

不過講到安全，就推薦用nordvpn⋯⋯又5-7分鐘左右

好啦，到左最後⋯⋯⋯又2分鐘左右

X調查真係屌打

好撚悶 愈睇愈垃圾

叫自己做professor
食撚屎啦

推薦一個台灣有繁體字嘅channl

仲要係黃色頻道嚟,呢集專登講黑警

內容冇重點，全部標題黨，根本睇標題重清楚過聽內容

咪完全係content farm
佢賺得幾開心

愈做愈hea，聽迷離公路好過

乜佢仲有人睇架咩

highway recording